點睇連登仔係強國人死既時候就笑鳩人 一個唔知乜水韓死左就要人尊重佢?

當一樣野干涉唔到你既意見
你就視為理所當然
你可以攞住部電話上連登
睇住一大堆唔尊重人既惡意言論
笑鳩強國人跳樓死左抵死
指責女性 對女性評頭品足
覺得完全冇問題
然後參與呢啲討論
然後突然有個唔知乜水韓星死左
因為笑鳩佢既言論干涉到你既個人感情
破壞左你既confort zone
你就可以出嚟同人講
人命一條 比啲尊重
最好笑係仲有人講埋啲咩
「尊重都唔識」
「韓星都係人」
「佢冇得罪你」
當一個討論既風向同你自身既立場有異
你就突然識咩叫尊重
你就突然知道原來死者都係人
你就突然知道原來如果一個人冇得罪你
你就唔應該幸災樂禍
咁當日笑鳩政府官員個仔跳樓死既時候
有強國人比車撞死時候
點解你又冇出嚟維護正義?
我自己都好憎強國狗 亦都好憎韓狗
我想講既只係 唔好認為同你唔同既意見就一定係錯 唔好以為成個世界圍住你班韓飯轉
要人尊重你既話
唔該唔好有韓星死左先出嚟攞道德高地
平時霸撚住成個音樂台小圈子都算
仲要迫人接受同尊重你中意既韓星
可笑不可笑

啱

啱
所以唔洗咁上心
rip嘅就rip
抵死嘅就抵死

樓主好認真打長篇大論抗韓狗
我決定封你為抗韓鐵血宰相

個班偽善撚除左負評你就冇得駁架啦 咁撚中point

蔡若蓮個仔都係抑鬱而死, rip. 但你地班仆街做左d咩

死韓狗

巴打都幾勤力

出嚟見我啦

大家共勉之啦
我咬住老綜拎住公屋在家中冇野做
咪上連登反下韓撚下韓狗囉

一班韓狗同泡菜人塊面一樣虛偽

我都好撚憎韓狗 不過佢地啲人死q左出po講兩句都得卦 你入人地啲po笑鳩人咁緊係叫你尊重啦 唔通佢地尊重返你笑鳩佢咩？

班大6狗死佢佢地咪又係話支那狗抵撚死
係而家連登韓狗多人姐

乜有人希罕韓狗尊重咩
人地笑緊雙重標準渣woh

當日無出黎大愛蔡若蓮個仔抑鬱自殺
今日出黎做乜 虛偽撚

你班Kpop狗唔好再污染連登

究竟點解有人會當一班原本係魯芬樣百兩金樣既人造人係偶像,
成撚日話咩d男團女團訓練左好耐所以要尊重,
我理撚得你訓練幾耐,
你老味的士佬跳舞都訓練好左撚耐呀!
靠show人造胸show人造長腿吸引眼球,
根本只係一個包裝過既色情行業.
每次班人造人有中學/小學時期既相流出,
班fans 都屌哂咀,
我心諗你唔係應該一早知佢整過容咩?
你唔係真心鐘意佢唱歌咩?
你唔係真心鐘意佢跳舞架咩?
你老味鐘意過塑膠面橡皮胸仲惡撚過人,
見親人講韓星壞話就起哂槓,
你老母人地同你有親呀?
有親就唔會叫d保鏢打鳩你啦傻閪.
人地都唔撚當你係人,
你就當人就偶像,
好撚心你咁鐘意橡膠人,
去日本平平地買個知氣公仔,
你想點撚樣都得啦

咁點解我係新聞post下面發表下自己意見又唔得

講到連登得一個睇法咁

49000唔識尊重人

邊有唔得 上網緊係講咩都得 但係人地會咬返轉頭姐 邊到又關笑大陸人死事

有時乜都無做過..都俾你屌一餐

係睇歌唔係聽歌
入是但一個post都係大量圖

人類對事物既價值判斷就係存有偏見
住住只會支持自己喜好既事物
所以樓主你立場未免太過理想化
但有一點我想講既係啲人好撚虛偽
因為佢地既論點係:「點都係人命一條 洗唔洗咁呀 」
但呢樣野正正同佢地慶祝大陸狗死得好有好撚大既矛盾
我寧願佢地講 :「因為我鍾意呢個團」好撚過扮撚哂野on撚99 好撚噁心

不服來辯 屌你老母虛偽撚

咁我呢？
話曬都係連登反韓勇者

中共坐上客巴打

朕決定封你為反韓聖戰騎士團團長

乜野?
榮耀嚟㗎

當係你一路以來反韓的功勞

笑鳩強國同護韓嘅係未同一批人先？同埋死因又唔同，強國人俾人恥笑好多時都係佢地本身衝馬路/不文明嘅行為而自取滅亡，而今次韓國果單係因為死者有抑鬱症。再者今次死者係主流明星，多人關注都唔奇

反而係你呢啲睇野主觀片面嘅連登仔就真係拖低連登質素

你又知講強國人抵死同講尊重韓星係一班人 ？
會講乜乜抵撚死果班人 點睇都似係你地班盲反撚

做不文明行為死就唔係人 就唔駛尊重?
就算唔係同一班人 點解我笑個政府官員個仔既時候你又唔出嚟阻止?佢都係有精神病喎? 因為唔關你事? 咁點解依加你又無啦啦出嚟攞高地?

選擇性尊重

冇去關注就等於選擇性尊重
死者生前作奸犯科唔通又要尊重？一個人唔係因為佢死左而值得尊重，係因為佢生前做過嘅好事而死後值得尊重。當然大部分情況尊重呢樣野都應該要平等給予每一個人

支那人=垃圾
泡菜人=包裝靚嘅垃圾
不服來辯

冇去關注定唔想關注呀
之前上哂新聞成個連登都講緊
我想問副局長個仔生前又有冇做啲咩
冇既話當初做乜唔出嚟伸張正義

咁麻煩你click返入去個局長post度望下有冇人留言過話請尊重死者etc.之類既說話，冇嘅咪當你啱晒囉。事實上入面每每有人講完 尊重死者下面就一堆「口德分+1」「道德撚全面進場」。
依家唔係連登仔雙重標準呀，係你地有人選擇性睇唔見呀

宜家好似話有好多fans 跟佢一齊自殺

係就最好

啲fans 好癲

泡狗偷偷留下負皮

要恭喜你

多謝

我覺得韓狗唔值得rip喎
落地獄分屍就得

淨係得演藝圈至咁樣咩你估

人性係咁架啦
你中意既野死咪同情
你唔中意既野死咪開心慶祝

係連登基本上無人會中意大陸人/高官個仔
係有少部人中意泡菜咪同情佢但都好多人話抵撚死啦

唔通死左隻甲由你都要rip 咩 呢啲咪偽善囉

震撼亞洲
以為自己是誰

識你老鼠咩

依個世界不嬲就係咁唔公平架啦

待別係亞洲地區

連登無/少人鐘意強國姐
樓主試下去百度，天涯，微博唱小鳳姐

因為支那賤畜賤過韓畜好撚多

連登仔係一班人
唔係一個人

ching ho ball

簡單黎講咪就係
蝗<<<<<<<<<<<<<<<狗<<<韓囉

完全唔撚識，事你老母實咩

咪係，李英愛我就聽過，上面班自殺韓狗真係唔識

韓狗死Who fucking care
樹仁大學縱火嗰個勇士入冊都冇人理啦
韓狗就是韓狗，永遠都咁自我中心